# Devroom-GNOME-esLibre

Proyecto para subir y organizar las propuestas de charlas o talleres para esLibre Madrid. 


Las propuestas (merge requests) se irán votando con thumbs up, fecha limite para votar el 5 de abril. Se irán incluyendo en la programación hasta cubrir cupo.